［有圖慎入］對付tg投資group心得

近日tg多咗好多投資group鳩add 人，煩到乜咁。
近排佢哋仲開放留言，扮到好多人交流咁。
屌佢又唔怕醜，leave又谷鬼氣，今次我決定反擊

為咗巴打眼睛，我已經黑白處理+蒙咗啲傷口

唔到10秒

祝大家玩得開心

send左d咩

用殘體字 應該股票號碼 08964就得

請佢地睇bestgore人體穿刺就啱架啦
利申：睇bestgore有性快感